Documento gerado sob autenticação Nº BIV.535.458.9G3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10234                  de  23/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30265,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSICÓLOGO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, CARINE VIEGAS CAVALHEIRO (Siape: 2034560 ),  para substituir   CRISTIANE
BASSO (Siape:  1744267 ),  Diretor da Divisão de Ingresso,  Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da
PROGESP, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 26/12/2016 a 14/01/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 20 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
